國安法條文，條條都驚喜

解放軍有駐軍法管
佢！！？東廠大人
我愛祖國！

史塔西
蓋世太保
KGB
東廠

黑警冇飯開喇

即係可以隨時係條街捉女人，然後執行「職務」

今鋪真係強過皇軍，連軍法都無

真係好撚癲

國安人員完全Over 香港法律

即係殺人都得

真正東廠來臨
黑驚

真心膠先寫呢啲出黎

上一秒黑警們：國安法過咗我仲唔可以拉哂啲暴徒

下一秒黑警們： 國安特務不受香港執法人員規管

黑警比國安打沒得還手，水炮車都要交出來比大家玩，因爲國安先係特權階級

你都無得檢查、搜查，點證明佢殺左人
好啦，你親眼見到亦證明到佢殺人，但你都無權扣押佢

癲到pk

有國安證就連入境、海關、食環都無權告

一句"執行緊國安法條文"已經無事

第四十三條 五）特首+黑警可以對鬼佬/領事職員逼供

EXAC7LY!!!!

就算全民愛中國,佢地冇嘢做,走奶粉都賺到笑

國安人員係香港執行任務時殺咗人 黑警都冇權拉佢

BTW,啲女女要小心

睇都唔想睇

加入国安委會唔會係獨立既第一步

依條例應該專for佢哋送手足返支那用，變相唔使經入境處過關=冇任何香港人知

佢應該考慮埋前線可能有黃底嘅人會報串，所以直接撓過晒你哋

全能到仆街

地位仲高過特首，特首犯法班狗都可以拉（照道理嚟講），國安係連狗都冇佢乎

真係大撚晒

自稱國安 殺人都得？

當你出黎指證，你已犯法，終身please

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

屌你老味開晒金身
警犬比佢地啪左都無得say

姐係強姦殺人都得

激嬲咗中共

寫咁多條都唔知做乜 咪一撚樣 晒時間

其實人地隔離國家既法例做咩個個咁緊張係度研究

外資唔驚

強到無話可說

黑警見到都要退避三舍
本身可以狐假虎威, 而家做國安隻狗

鎖國不遠了

阻礙國安都犯法

Wa，呢條好撚勁。。殺人都光明正大冇事

咁啲電話騙案可以辦國安人員，又無人認証度

總結到位

即係直接黎執法

淘寶有國安証件嗎？

就好似689話齋 以國家名義殺人不犯法

即係錯手殺左個犯都冇事

姦淫擄掠

推

點會，黑警一齊強姦手足就有份
屌你老母，不受法律

林鄭都係啱啱睇到份野
唔知佢一路睇有無一路滴汗呢

大L過天

以為自己睇緊清朝d法律

以後一定有狗自稱黨安人員上門捉人,真假無得查,被捉走既人都無得查去左邊

國安>黑警

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

打機開外掛咁款

法律界山齊士

push

一國兩制下，係香港殺人，你要用香港法律告佢
但又唔可以拉佢

一國兩制好波

著埋呢套制服就perfect池

大開新大門

2020年都仲有秘密警察

橫掂佢地想點就點 立咁多條做咩啫

勁

到位
精闢

國安殺咗差佬都無仇報

當街強姦婦女都沒事兒

正確理解

定D啦香港人
自己諗吓港版國安法辣定大陸版辣 ?
大陸仲有埋死刑
大陸人咪一樣照示威 推冧警車打差佬 殺差佬 放火 堵路 扑鋪
除非香港人仲屎過大陸人
國安法WFC

皇軍

一國一制兼玩埋集中營勞改營

條文係咪即是話，老解/國安，可以在香港大無私樣，公然咁推香港人落海，落樓，再selfie 或在記者鏡頭前擺post？

危害外國人安全

以前打機開金手指咁

好正
點加入
我想做國安呀
真係流哂口水

做法類似日軍侵華無誤

我點知佢係咪國安
如果有藍絲扮國安咁點算

恐怖地形圖

日軍都叫做有軍法架

⡿⣛⣵⣶⡿⠿⠛⠛⠻⠿⢿⣿⣯⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣌⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣾⣿⣿⣭⣶⣿⣿⣿⣿⢻⣶⣌⢫⣿⢻⣿⡿⡶⠖⠒⠨⢸⢟⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠿⠿⠿⠆⢃⣾⣯⠮⠂⡒⢠⣠⢄⣙⠝⡻⣿⣿⣿⣿⣿
⣇⣿⣿⣿⣿⣿⡭⠖⢒⠭⠁⠠⠕⢸⢈⣥⣬⠁⠄⢂⢠⣾⣶⠆⣦⣝⡻⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠔⠠⠔⠒⠄⡨⣰⠆⢳⠾⢿⣭⣭⣶⠿⠟⠉⠄⠠⠻⣿⣮⢻⣿
⣿⣷⠶⢒⡞⡱⡚⣠⣎⡁⠴⣊⣠⡆⣷⣿⡷⠖⣀⣠⣶⠶⠞⣁⡀⠄⠘⣿⣷⠹
⣿⣿⣯⣴⡈⢞⢆⣿⣷⣶⣿⡿⠟⣐⣭⣴⠶⢛⣫⣥⣶⣞⢿⣷⣻⠄⠄⢸⣿⡇
⣿⣿⢿⣿⣿⣶⢤⣍⡉⢡⢀⣰⠾⠟⡁⢴⣶⣹⣿⣷⡹⣿⣷⠻⠏⠄⡀⢸⣿⡇
⣿⡟⣸⣿⡿⠋⡺⠠⡃⢀⣋⢥⣶⡻⣿⣯⢿⢷⣙⣿⣽⣰⣿⡏⣷⢰⡇⣼⣿⡇
⣿⣇⣿⣿⡇⣿⡇⠄⠄⠻⣿⣧⢿⣷⡻⣿⣧⢿⣿⡾⣿⣧⣿⣧⡟⣼⣱⣿⣿⡇
⣿⣿⣿⣿⣇⠙⣿⣧⠸⣄⠘⠻⣵⢻⣷⡽⣿⣏⣿⣷⠿⣛⣈⡍⣰⣿⣿⣿⡇
⣿⣿⣿⣿⣿⣆⠈⠛⢷⣼⣿⣷⣌⡻⠛⣓⣛⣉⣤⠴⠿⢛⣡⣸⣿⣿⣿⣿⡿⠡
⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⡦⣌⣉⣉⣉⣛⣛⣶⣶⣶⢶⣶⣶⣿⣿⠿⣿⣿⡿⠿⢋⣴⡇
⣶⣦⣍⣛⠻⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠾⠿⠿⠿⠿⢓⣛⣩⡅⢰⣿⣿⡇
⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣶⣦⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣒⠲⢾⣶⣶⣿⣿⠿⠟⣋⣴⣿⣿⣿

黑警已成condom

如果有黃絲扮國安呢?

上年仲要偷偷摸摸咁掟人落樓落海, 而家可以光天化日當街即場處決都得

拍得住納粹德國嘅蓋世太保同SS, 又或係3年零8個月嘅皇軍

笑死 玩到咁

類似中國既武警 城管 公安

唔怪得777 話本地立法冇可能立到
先要由黨立法

中國間唔中都有解放軍&公安&城管混戰啦

EXACTLY
SELFIE完 放上IG 呃LIKE

終於可以強姦高質的香港女人了

（一）我鍾意做乜都得
完

Of course.?

D大陸佬主要係維權, 唔係反共, 嗰D係人民內部矛盾, 香港係關乎支共嘅生死存亡, 鎮壓力度又點同

CLS 入面掃地果個都可以入禮賓府搭走777而冇人可以阻止

有條咁嘅條文，依家唔好話外國制裁香港，除時又對共产中国玩貿易禁運。民建聯成功爭取國安法通過，攬炒香港。

屌 我都想加入食警嫂啊

超級極權法

都似俄羅斯聯邦調查局 FSB

黑警=condom

之後洗頭艇都唔駛book
經濟唔好, cost saving 呀

香港啲狗出名忠心, 份狗糧咁吸引
隨時鞋底都奶埋, 點會反抗

點申請做國安

係 大陸真係咁 警察喺執法過程中造成傷亡刑事豁免

我意思係香港有既恐嚇法 大陸只會更多更嚴,大陸人都敢示威 香港人係咪唔敢?

第二條 你所有資產都唔再屬於你

好難講
嬲起上嚟
照樣爆女同事樽
前排咪試過囉

一條搞掂啦，你唔聽黨話就拉得

你睇六十一條就知

除街拉人捉上車 人間蒸發
你無權過問 報警亦冇記錄

國安放lunch去食飯shopping係咪可以唔洗比錢

佢地係online game既GM

咩人都受國安法限制 而國安就咩都唔限

殖民政府<<國安法>>簡單解釋

發緊夢 又打飛機

金手指已開

Wtf

班黑警終於可以感受國安唔使show pass, 無得投訴既威力

其實我都有諗過呢樣嘢
仆你個街根本喺香港做嘢，做到幾過份都冇問題，佢個條文其中一條講，可以選擇性起訴與唔起訴一個人

唔畀我屌呀，我就塔9你返去,唔畀你保釋

而加合法送中，應該問左劉鑾雄先

直接取代差佬

支那人可以隨便殺香港人

女仔唔好著得咁靚

洗頭艇

咪同新疆入人屋揀女夜晚陪一樣

我都真係好好奇呢條咁都無抵觸國際政治和人權公約? 擺撚到明辣到過哂界喎 香港人仲有人權可言 斑妖魔仲可以大大聲話 唔會減少香港人權
真係國之將亡 必有妖孽

我下次落雨用呢把遮係咪可以坐一世

終於見識到我國強大嘅法律基礎

第九條 香港特別行政區應當加強維護國家安全和防範恐怖 活動的工作。對學校、社會團體、媒體、網絡等涉及國家安全的事 宜，香港特別行政區政府應當採取必要措施，加強宣傳、指導、監 督和管理。
長城嚟啦

點解無英文版嘅

唔止，阻到公安都會受到懲罰，唔知班國安執行任務時係匿名定公開呢，匿名又唔覺意阻到佢地真係伏撚到仆街

打市民就有，差佬同國安仲有分別咩？佢地一家人點會打自己人

仲要係如果你係大波白滑長腿兼靚樣
佢可以冇理由咁禁錮你十幾廿年， 消耗曬你所有青春
即係屌到佢厭為止，佢先肯放返你出嚟都仲得
因為你根本冇權，又或者冇任何方法可以挑戰到佢，佢個條文的而且確話可以唔畀你保釋
同埋國安法係所有法律之上，你點夠佢玩呀

彭定康個細女一定唔可以返嚟香港

不如cut晒特首同所有司局長職位吧啦，橫掂都係扯線公仔，cut咗起碼唔使眼寃，仲可以慳番大把公帑。

可以無限買奶粉 走私黃金了

其實真係唔洗FF佢會搞鳩黑警....

冇咩可能既
美國果邊都收到
佢點會冇

送中冇難度
落黎捉人終於唔洗偷偷摸摸

搵錢都正啦

想知睇外國電影算唔算勾結外國勢力

睇AV死得

大家爭取美國全面制裁啦，我地咁唔乖搞抗爭危害國家安全、破壞美中關係、離間侵習基情，我知錯啦，美國快d制裁我啦，快d加我關稅啦，快d禁止美國遊客幫襯我啦，快d禁止美國個人及企業黎投資比錢我賺啦。

所有香港靚女，不論黃藍，都好大機會涉嫌違反國安法被檢查

下星期再開人大補番個無限追溯期先

第五十條 駐香港特別行政區維護國家安全公署應當嚴格依 法履行職責，依法接受監督，不得侵害任何個人和組織的合法權益。
駐香港特別行政區維護國家安全公署人員除須遵守全國性法 律外，還應當遵守香港特別行政區法律。

即係唔執行職務時要守？

想問點先做到國安

太保

咁污糟辣撻你都肯制？

個感覺有啲似阿拉丁俾三個願望佢，佢最尾許嘅願望係想隨時許幾多個願望都得

想做國安

單向唔算勾結啩。雙向/互動，如卓金絲咁，互相担担抬抬，就唔知啦

佢地係土匪黎，土匪同你講法律
一定驚喜

689:國家名義殺人唔犯法

就算支那要係香港屠城
建制派照樣全力護航

黑警冇掟企

黑警比中共抄魷

唔使公開細節

淘寶有得買未 有證搶錢強姦唔受法律規管

咁警察叔叔人工啲定軍人薪水高啲 咁警察叔叔仲有冇ot 錢

dllm cls

睇完都覺得on9

意思即係可以就地正法啦

更正
意思即係可以當街屠殺香港市民啦

佢地本身咪就係國安

好撚正

係咪殺「異見者」都得？

國際twitter戰線要做嘢 一齊Hashtag #HKSOS

清訓左好耐？

中華人民共和國政府和大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府關於香港問題的聯合聲明

(1984年12月19日)

（三）香港特別行政區享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。現行的法律基本不變。

香港特別行政區直轄於中華人民共和國中央人民政府，並享有高度的自治權。除外交和國防事務屬中央人民政府管理外，香港特別行政區享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。

香港特別行政區的立法權屬於香港特別行政區立法機關。

《公民權利和政治權利國際公約》和《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的規定將繼續有效。

勁過老解

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

互不順眼總有可能，但國安超越法律

班狗感受吓執法者無法無天係乜嘢世界

條條都痴撚線

唔止咁少野啦，唔受法律約束既部門，入面既人由無數種方法係可以攞到極多既錢

審都唔使審啦
直接車上處決攪掂

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

隨時走粉都得

香城有人開掛

反而想知國安有冇委任證

勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪中 操控選舉並造成嚴重後果呢一條 咁如果我哋攞到35+ 佢有無可能用呢一條嚟拉曬啲議員？ 太空泛佢想點解釋都得㗎喎
真心問 有無法律ching 出嚟分析下

見到邊條女靚，捉佢去強女女女都唔犯法？

淘個證姦淫擄掠咩都得

法治

好驚終身監禁

仲走奶粉？
而家係走粉都無事